[人手置頂][行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

全世界 7:00 要準時聚到人
黨鐵路面都要人
禮拜一出得黎 就預左返唔到工 準備8:00打返公司話暴徒搞事阻街 返唔到工！

行動如下 :
1. 夠人就即刻rb 唔駛講咁多 最好塞左巴士先 因為巴士司機大部份例牌唔會拆rb 通常熄匙落車
最有效塞死後面
2. Set完好走喇 黑唔黑衫自己定啦 其實著老西都冇問題 總之目的得一個 最緊要強制令全城癱瘓 罷到工
3. Set完就走 遊擊 如果popo出黎 就完成任務 變返打工仔 全城屌狗阻返工！
唔駛對峙 班狗到時分唔到邊班先係真係返工
最後 運動黎到5個月 已經吹左好耐罷工 今次係強制性 靠大家準時！
只要11 11號開到個頭 keep住日日行動 咩行動日程表唔再需要 真正核彈已爆！

公海link

頻道link

推

幫推 早到人士可報哨
但七點前一定要到

新界西北千奇唔好攬屯門公路，大攬隧道同黨鐵

上次三罷係咪試過搞巴士廠，有冇效？

如果有效千祈 唔好 搞，好影響民生㗎
返唔到工點算

一定要推

香港全面癱瘓

香港人 你哋肯擺工未

PUSH

大三罷

push

Push

11.11 十八區七點 黎明行動

全力推1111黎明行動

推呀！